學校名氣 vs 科目強弱

有冇巴絲都覺得好難抉擇
有個表弟有UCL Math+Management同cu qfin offer
佢問我意見都唔知點答佢好
身為過來人嘅我就覺得UCL好啲

利申：三大頹科咩都唔識

UCL of course

UCL

但係以我所知UCL嘅數同Busi都唔係好

CU Qfin

去ucl浸下咸水已經贏哂

HKU Electrical Engingeering 電機工程鏗哥

UCL啦，有去外國浸過搵工著數好多

CU Qfin再去UCL exchange

有 錢 一 定 係 去 UCL

騎劫一下 有無ching知道hku既Master of Public Health點樣樣

係咪新開

有錢一定UCL
無錢既話一定香港

樓上話ucl math唔好
咁cu qfin 好定唔好？

如果有神科就點都一定係入神科好
起碼一入到去參加返school event 就有機會識返一大班上左岸既師兄師姐
一出去黎已經成班人罩撚住

唔係下下浸過鹹水一定吃香啲

好似都開左段時間 under faculty of medicine

香港暫時得hku 同cuhk有

緊係ucl啦

Qfin 咪又係讀下 stat 讀下 math 讀下 fina
Ucl有讀math 數底好，pick up finance 既野有幾難

重有唔洗講海歸加對左幾年鬼既英文 （假設唔同華人玩既話）

*cu qfin 一d都唔差

ucl支那多到癲

Ucl for 10000%

Ucl 啦
勁好撚多

Ucl math 再去lse ic master finance 或都到時ucl double major math+finance 都>>>>>>>cu qfin

Math+management>qfin
Ucl>cuhk
仲有咩好猶豫？